點解audit狗條命係咁？!

攞learning pack都要攞到身水身汗
audit狗明明應該係office歎冷氣飲咖啡

嗰天公平咩？!

auditing 呢工種跟本就係無撚用

冇我地其他工種邊會顯得好

咁歎仲叫狗？